亂私服 11月2 今日開左SER有無人玩 R亂 經典服

官網:
🔥 遊戲設置：
⚡️ 四職業開放：劍道部 格鬥部 氣功部 弓箭部 ⚡️
⚡️等級上限：開放至 150 等級，後續慢慢開放更高等級，沒轉生 ⚡️
⚡️技能上限：147 級技能 ⚡️
⚡️噴裝系統：白名以上有幾率噴裝 ⚡️
⚡️經驗掉寶：官方正服低倍率經驗，所以升級有著一定的難度存在，需要有耐心慢慢練上去，無法在短時間內達到滿級。 ⚡️
⚡️電算開放：週三週六晚上8點開打，開打時間1小時 （9點結束） ⚡️
⚡️研磨上限：裝備武器研磨最高上限+9 ⚡️
⚡️任務系統：所有任務開放，部分技能、地圖需通過解任務進行解鎖或兌換技能 ⚡️
⚡️研磨石(MMHH)掉落：全地圖刷王怪或怪物幾率掉落研磨石（磨石、護貝劑、異界磨石、高級護貝劑），已調升機率讓玩家一定有機會打得到。 ⚡️
⚡️裝備武器取得方法：所有裝備武器只能透過遊戲內刷王怪或怪物掉落獲取，官方不販賣裝備 ⚡️
⚡️新手上路：贈送新手武器+7、前點傳送卡（永久）、起點傳送卡（永久）、好友傳送卡（永久）、公ó卡（永久） ⚡️
⚡️武器開放：暫時開放到4XX屬性武器（如白蓮、聖靈等系列的） ⚡️
⚡️防具開放：暫時開放到刻骨系列 ⚡️
⚡️隨機數值：最高9.99% ⚡️
⚡️版本語言：繁體中文 ⚡️